強烈要求民陣發起遊行！！！！！

一個月一次
正評：走！去上街！
負評：驚犬

遊行直到樓主有女為止！

1. 連儂牆

- 各區連儂牆請自行留TG組隊保護 唔洗下下開Post
- 濫開Post令所有正常討論沉哂底
- 個人認為連儂牆宣傳功效係有限 對政府壓力不大
- 用咁多Post同人力去守護 根本不合乎「經濟成本」浪費精力
-個人建議留力參加各區抗爭活動

2. 抵制TVB

- 撒回廣告d廣告商 讚係要讚
但唔洗個個人都開一個Post討論呀嘛？
- 個人建議集中係一個抵制TVB既Post
討論其商場活動及狙擊廣告商行動

小總結：
屌你地老母先 雨傘個陣玩膠玩圍爐都玩夠啦
依家重點係點令運動繼續走落去
宣揚抗爭信息先係重點！

本文重點 五大訴求是否仲適合以後運動

歡迎大家參與討論、細閱各巴絲回覆並反思
👇👇👇👇👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

小總結：
重申一次 我地對抗既係共產黨
連儂牆同抵制TVB 港共根本WFC

所以我地一定要
竹動上要Be Water
思想上都要Be Water
再圍繞反送中只會失去大眾支持

轉移焦點及訴求
令抗爭行動繼續走落去

就反送中條例至今一個幾月 社會發生種種衝突
政府、立法會議員及各官員 責無旁貸
歸根究底 立法會議員及行政長官
並非由市民一人一票選出黎
再者 警方係唔到既示威活動 過份使用武力
（小弟文筆唔好 麻煩文宣巴打幫手修飾下）

1. 成立獨立監警機構
監察警員執行/休班所犯罪行
並追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 要求行政長官特赦/大赦義士
永不追究所有六月九至七月七所有示威者

3. 爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始

以上為個人見解 歡迎大家一齊討論/整合

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

支持！

而家真係重要靠民陣咩
民陣唯一作用就係申請不反對通知書，而家都有好多連登仔素人搞遊行啦

大台都有用

係嘅，民陣搞嘅好似比較多中年人士響應

民陣吹雞宣傳強好多

同埋好多人覺得有民陣保護係安心 d